{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042748",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59681&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초씨사이드펜션"
    },
    "text": "束草海水浴場から徒歩3分の距離に位置するペンションです。 ここではバーベキュー施設を利用できます。 周辺には束草海水浴場があり徒歩3分で行けますし、アバイ村へは車で5分で行けます。 また、雪岳山は車で24分の距離にあります。 ペンションでは現場の状況によって号室が変動する場合があるというお知らせがあり、エレベーターはありません。 入室時間は5時からで、退室時間は22時です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 また、駐車も可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 駐車場は大体10台以上駐車でき、現場の状況によっては駐車できない場合があります。 バーベキュー施設をご利用の場合、炭とグリルが提供され、2人基準の価格は5,000ウォンで、人数追加の際にも5,000ウォンです。 バーベキューは屋外の共用空間で行われます。 最大人数超過による入室不可、保護者同伴なしの未成年者の利用不可、ペット出入り制限、利用施設の紛失および毀損に対する責任は利用者にありますし、火災危険物質使用案内、ゴミ処理案内などが主な確認事項およびその他の事項です。 また、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは束草海水浴場から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には束草海水浴場やアバイ村などがあります。雪岳山も車で24分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはエレベーターはありますか？",
            "answer": "ペンションにはエレベーターはありません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションには送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はありますが、現場の状況によって駐車できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2人基準で5,000ウォンで、人数追加の際にも5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで行われますか？",
            "answer": "バーベキューは屋外の共用空間で行われます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数超過による入室不可、保護者同伴なしの未成年者の利用不可、ペット出入り制限があります。"
        },
        {
            "question": "利用者は施設の紛失や毀損に対して責任がありますか？",
            "answer": "はい、利用者は利用施設の紛失および毀損に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "その他、確認事項はありますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質使用案内、ゴミ処理案内などが確認事項となります。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。オンシーズン中には一部の客室の料金も変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 525
    }
}